有冇絲打覺得慣左單身,就好難再拍拖?

事源我2年前同左個愛得幾深嘅男仔分左手,之後有幾個男仔追我,其中一個男仔仲主動拖我隻手,但我接受唔到所以最後都拒絕左。
其實我都想拍拖,但已經怕左拖手同埋好似冇安全感。。。
唔知有冇絲打都好似我咁諗

冇

因為我係巴打 a0 絲打加油唔好怕 仲好後生咋 唔好為一棵樹放棄個森林

單身左廿幾年直頭唔想拍

想拍都冇

有同感

你又知我後生

估不過都唔好再諗了 下個更可愛
不過真係要帶眼識人

Pm

我遲啲會唔會好似你咁諗直頭唔拍

pmed

我都想下個會更好

同你完全一樣
唔係唔想拍
而係真係好難再投入到
可能上一個傷害得自己太深
又或者個心仍然好愛佢未放得低
但我深信時間會幫到我地

我雖然唔係絲打
但我都驚緊同一樣野

雖然我就無你咁好彩有仔追
自己都想識女仔追女仔
但自從上次拍拖經歷既事
其實都唔知想唔想再拍
會有想拍拖既感覺，但好似比以前更鐘意人既感覺

女朋友同我捉迷藏捉左4年 我都未搵到佢

最過唔到個下係當你認識到另一個人會諗點可以對佢做返一樣曾經對前度做過嘅親密行為？每個行為都會諗起前度。

會的

絲打做緊野定返緊學
你好似我一個朋友

男咪一樣

其實我都信時間真係會幫到我地,只係一時感觸所以先開個po

幾時先幫到a0出pool
真心覺得會一個人老

我就係咁諗,當有男仔追我,就會即刻諗如果同佢拖手/錫嘅野,但最後我真係接受唔到呢啲野同另一個男仔做

我散左9個月 發覺自己唔適合拍拖

不如教我點樣去習慣單身

返學 你甘講我好驚

有個靚仔有錢高大追你咪一樣出哂水
講經咩

捉到了

好易 做自己鐘意做既野

你估個個女仔都好似你咁講咩
起碼我唔係lor

捉咩

諗起自己日後拍拖都會分手
就算結到婚都會離婚
就覺得自己唔應該再拍拖了

係我角度係覺得唔需要咁

你咩事無啦啦咁諗?

冇。。。。。只係覺得可能好遲先會再拍拖
因為經過果次之後真係唔識拍拖

我同你一樣呀絲打
我好驚成世都係咁
好似唔識鍾意人咁

應該唔會嘅
唯有同我一樣等時間過

其實拍拖有咩好做

我係巴打
自從散咗之後(近排）
我嘅愛情觀都變晒
單身係唔會慣 始終都會寂寞
但係基本上以後都唔會再去嘗試
傷嚟啲一次就好啦兩次就on9架啦
嚟個世界遇到好人嘅機率一定低過遇到壞人
所以好明白絲打你
唯有一個人生活得精彩啲

我之前都係咁諗，
直到遇到對我好好既男朋友。

散左之後追另一個女仔五六年之後放棄左，而家已經唔想再追女仔 中間有女明示暗示我都無理到 一個人d 時間都唔係好夠用，已經無左想拍拖既意慾

早排同個女仔fd 飲完野送到佢番屋企門口我都係走先

首先你自己都要打開心扉啦
如果真係有男仔出現對你好，但你又左諗右諗hea住人，結果咪會錯過好嘢囉⋯咁成世都孤獨

me2
做完更加掛住ex

我係巴,唔好咁灰希望在明天啊麻

諗住識多啲朋友挽就算

恭喜你啊 希望我將來都遇到

其實我都算係一個外向嘅人,都唔鍾意hea住人。。。E+識多啲朋友一齊挽就算,希望遲啲可以遇到好嘢啦

又挽又甘

5p字冇人屌

我單身3年幾了 前排都係你咁諗 但近來識左個岩既
已經變左想同佢拍拖了
所以機會到時 搵岩人 你就唔係咁諗嫁喇
係呢樣野發生之前 ,享受下 慢慢等下

討厭比人管束
討厭同人交代
討厭照顧人

唔想拍拖

曾幾個何時 我睇過一個比喻 男人同女人點對ex
男人對ex呢個態度係每次都會開新file
女人對ex呢個態度係直接copy and paste

基本上你係從身邊異性搵下有冇相似特質 或者更好
又或者你個ex響你幻想中太美好 所以你先咁

好 多謝你

可能係啦

反CUP子教人愛情

因住俾人屌你阻住睇POST

甘
E+
挽
樓豬返5p蕉frd囝啦唔該

單身左20年 早就慣了

同你好似 同過愛得好深既男仔拍左三年拖分手
完全唔想拍拖 單身左年幾 諗住到適婚年齡閃婚算數
點知遇到個覺得鍾意既男仔
但對愛情又無信心 又想試下
就抱住試下散拖心態 咪試下囉
一齊左幾個月 同男朋友表明左我呢個諗法
點知 嘈左場大交 佢講左句「如果你唔係認真拍拖，不如你再考慮下係咪真係想同我一齊」
之後我就好後悔 因為呢句我相信呢個人
咁就一齊到而家兩年幾喇

總結係 如果唔係怕左拍拖 而係未遇到岩既人

hi

a0教咩春

咁咪考慮下其他追求者

我都想說服自己去試下

冇啦

挽你老母咩

成班傻閪狗公5p字都唔理
谷精上腦呀？

Same here
傷得太深

一出聲就話挽人老母,想點

當時sad左差唔多半年

會驚左囉 不過都係因為咁更加懂得選擇.....
遇到岩先啪啦 單身做下自己鍾意做仲好....

甘？挽？

樓主可以PM我
我想啪你

有

四年前好鍾意條女 散左之後冇再拍過

四年前同過一個好愛既男仔一齊之後分左手，隔左一年再拍拖，自己其實好冇安全感，會好自然將佢同ex對比，好快分左手，到而家三年都冇拍拖，都覺得好難再拍拖。。。

我都有試過將之前追我果個男仔同個ex比,覺得同依家呢個會一齊會好唔慣,所以最後都冇揀一齊

揀我

男女都一樣
自從同對上一個斷左聯絡之後
開始諗好多野
最後得出嘅結論係
自己根本冇條件拍拖
就再冇意慾去搵對象

都唔識你

唯有等時間過

一樣

絲打幾大?
覺唔覺女仔唔拍拖會俾人覺得怪

沒有花收的日子 - 吳雨霏

青衣小姐，我溝你你又成日隔勁耐先覆機，我比到安全感你架喎，係你唔肯放過自己比信心自己炸

如果樓主過幾日生日架話我或者識樓主

???咩青衣小姐 你係邊個

唔係啊

上年dse
都唔覺ge,始終都要遇到適合自己ge人一齊先好

你係假絲?

唉，你怎會忘了我
你仲去旅行寫post card 比我架喎

你係咪認錯人?
我幾時有去旅行寫post card

仲係好後生, 過多兩年就覺得咁諗好on9
好好裝備好自己等待下個仲好啦

到你習慣單身時身邊就會好自然出現一個人，進入你嘅世界，又開始打亂你生活
唔急架，都係個句，你想急著搵嘅嘢愈搵唔到

宜家識